其實名校secret仲生存到唔係冇原因

雖然名校secret又有補習社底 admin態度又西 以instagram為例 睇返名校secret嘅follow人數有365k 平均每個post有萬幾like 就好似連登同舊登一樣 雖然舊登質素好啲 但係根本冇人上 所以啲人揀上連登 同樣道理 喺第一次攻擊之後 分裂咗兩個page出嚟 新名校secret 同學生secret 但係兩個page嘅人數分别只係得2245 同 3969 兩個page嘅人數加埋 都唔夠名校secret 三分一 再加上 名校secret本來就唔諗住收皮 咁樣搞落去 就算連登 攻擊多幾次佢哋

佢哋都一樣可以翻新 所以如果要收 名校secrets 皮 就要令到上面講嗰兩個page 多啲人睇

打漏咗添 多謝更正

你唔講都唔知有兩個新page

原因就係呢個世界嘅人從來冇你諗得咁有批判性。

搵唔翻source，但好耐之前睇過一份研究報告：95%人冇獨立思考。

人就係羊群，多人做就跟住做，有八卦就聽，理撚你洗腦咩

中國人就係最好嘅例子，識唔少中國人，睇完啲共產黨新旱日日話好想美國快啲滅亡又盛，同佢地溝通慘過食屎

仲要話香港的未來棟樑喎 諗定移民去邊到得囉